搭巴士拒讓路 27歲女撞跌64歲阿婆

搭巴士人多時難免心煩氣躁，昨晚有女乘客與一名婆婆因爭位坐而發生爭執，期間女乘客落車時，被婆婆攔阻，有人不滿用手推撞，令婆婆跌出座位受傷，警員到場將涉案女乘客拘捕。

推撞後的經過被人拍低片段，當時巴士已經停車，一名27歲女乘客站在巴士出口前，一名婆婆則坐在走廊，婆婆指女乘客將她撞倒，令她受傷，要求車長不可打開車門，並致電警方報案。而女乘客則指婆婆阻止她落車，曾向婆婆大聲說讓開要落車，但婆婆並無讓路。

拍片人士則補充，當時女乘客坐在下層靠窗位置，並用袋子霸佔旁邊座位，婆婆上車後要求她拿走袋子，但女乘客並無理會，反指婆婆是肥婆，雙方爭吵，期間女乘客要落車，婆婆拒絕讓路，有人出手將婆婆撞倒。拍片者並指，警員到場時有人逃走，最後被警員拘捕。

警方發言人表示，昨晚8時左右，一名64歲姓郭女子，被一名27歲姓陳女子撞倒，警員到場將姓陳女子拘捕，控以襲擊致造成身體傷害罪。

條女蝗味濃

廢老大戰港女?

打和?

成件事真係好撚無謂
小事化大

妹下妹下

條女用手袋霸住個位都唔比阿婆坐
正仆街

拉埋件廢老啦，浪費警力

27

原來呢家90後都廿七歲了

望個下巴都覺得條女應該就黎係廢中

今次兩隊打和啦

屌你老母又要入九十後數

個廢老死得去未？

似47

廢鬥廢 打和！Super ~

你肯定條女27?你話37我都信
btw 廢老又要出動討伐廢青啦

條女會唔會係仇視廢老的連登妹

好多廢老一上車一定死推死爬去關愛座，就算多人到企到司機位旁頂晒閘

片？

咁都跌唔死件死廢老，真係無陰公

成班有冇睇內文，佢用袋霸位喎

d人憎廢老憎到癲撚左，失去哂理智

睇完片發覺阿婆都幫唔落

咁個女仔係唔啱先既 兩個都小器 搞大件事

你有冇睇內文，係個女乘客用袋霸位喎

連登不合作運動

屌你老母
個阿姐起碼37啦
垃圾編輯咁撚樣都入90後數
你條撚樣肯定7,80後
自撚私唔撚想搞臭自己個代你咪寫少女/港女囉
廢物垃圾人渣報紙佬

撞死個死廢老啦

我成日都有衝動想一拳打撚死啲呀婆
特別係番工果程
但今次條百婆真係幫唔落

根本兩個都咁仆街 阿婆𨳒得咁撚大聲仲話頭暈睇唔到嘢， 條女用個袋霸位又唔撚攞走呢啲人又係仆街

夾走曬兩件啦

拍片人士則補充，當時女乘客坐在下層靠窗位置，並用袋子霸佔旁邊座位，婆婆上車後要求她拿走袋子，但女乘客並無理會，反指婆婆是肥婆，雙方爭吵，期間女乘客要落車，婆婆拒絕讓路，有人出手將婆婆撞倒。拍片者並指，警員到場時有人逃走，最後被警員拘捕。

我比8蚊咪坐兩個位囉

最憎人用袋霸位

睇牌面就兩個都仆街咖喇，
不過阿婆利用人同情心就更差啫

84歲表示64歲咪撚扮野駁位坐

打師姐？
打埋女警？🤔

女人

師姐應該指個女司機

司機咁正義落車追

個女人用袋霸位係錯 但個女人都講左要落車 廢老唔讓唔通就冇得落車 夾硬衝落車都有罪？

條女啲口吻好似係屋企發脾氣咁

廢老on9 正垃圾

理論上唔需要，司機自己走左去好似要比人屌

死廢老

蝗 vs 廢老？

隻廢老報警啲語氣衰到 又吹到撞親個頭睇唔到嘢

之前好多單, 好似報左警真係可以唔開門

世界大戰吧

一邊係女人 一邊係廢老

食你老母字咩

不讓座係唔讓自己坐緊個位

比左8蚊咪坐2個位lo

兩個比較之下條女問題大D

其實聽完facebook 果個樓主講, 應該都係
果條友都話平時自己好憎2蚊閪廢老

用把口屌下咪算囉 笨人出手

班偽善撚幫邊面好？兩邊都係女人

偽善撚：見到阿婆話暈, 仲唔幫手急救, 仲係度拍片!?

見到撞跌阿婆正皮左先

賜座女 俾double車資

狗咬狗

港女鬥賤老
平手一齊人道毀滅

死廢老，企下都唔撚得

條女個髮型好柒

27 都係廢青喎

佢同阿婆個身型差唔多, 都話阿婆肥

你地無做錯

屌，我睇左一陣搵邊個27歲

一個霸位一個阻撚住，不如打和啦
Super

未睇片 覺得條女似蝗 又港女
睇完片 想幫口屌柒廢佬
我唔理條港女有冇拎袋霸住 一單還一單
佢唔拎走個袋畀你坐 你就唔畀人走 咩道理
第二 人地講左要落車 唔畀人落 係唔係坐過龍你畀的士錢佢返屋企
仲有 坐係走廊位大叫 報警時稱暈 睇唔到喎 中氣十足 算唔算假口供
仲有恐嚇司機佢開門就當佢同謀 好野
雖然條女都唔係咩好人 但睇唔到阿婆似弱者

絲打嚟喎
支持！

估唔到你叫阿婆做絲打

如果個阿婆唔讓路 可唔可以告佢非法禁錮

條女個打扮有d似大陸人

利申, 住藍田, 個邊成條新公屋村都係腥香港人, 同天水圍一q樣, 你淨睇衣著同口音係分唔到嘅

連登仔小心抄車
口德+100

點解條女可以咁似呀嬸...

條女先撩者賤wo
個啊婆其實問完可以唔理佢一野坐落去
不過扮比佢撞跌又可以報警拉條女
其實勁過唔敢出聲同做野ge廢青好多

有無人覺得個呀婆好誇張 跌一跌就好暈睇唔到野

中年八婆大戰老年八婆

勇武

27條女抵死，衰普通襲擊
呀婆被撞都抵死，但應該扮跌，唔傷

呀婆心機重，疆果然愈老愈辣

薑

條女抵死啊
咁岩遇到一個識得插水啲阿婆
推一推佢 佢話下半身郁唔到你都吹佢唔漲

正，撞死啲廢老

痴撚線點解評論一面倒騙鳩個呀婆話佢廢老
明明係個呀姐放個袋霸住個位喎
連登仔係咪唔會理是非黑白？

啊婆不知幾勁 可以插水報警拉左條女
慢慢同條女玩又冇損失
都唔知邊忽廢

廢老vs蝗

個婆夠唔比人落車

死廢老學乜撚野人搭車?
早死早著啦

兩件垃圾

五十步笑百步姐
睇呀婆既口吻其實都差不多，亦都冇話條女啱
亦都唔會係非黑即白
世界如果係咁簡單就冇咁多問題啦，正義撚

E家d 90後

其實有時都唔知今時今日64歲叫阿婆未
以前好多阿婆60幾歲已經係白頭髮，妹下妹下咁。
而家啲人六十幾歲染到啲頭髮五顏六色，企得直行得快，仲識玩iphone。

咁似淨心bb

垃圾對垃圾，一齊判死刑啦

兩邊各打五十大板

睇唔到嘢，撳到999; 態度唔好 鬧司機開門就係同謀
似老賣老 幾好中氣鬧人
醜陋老嘢

係啦係啦正義狗

比d獅子山精神

其實連登仔真係盲反 係連登老人同女人就是原罪，今次呢個係阿婆所以就個個都屌9阿婆

明明係條女專登唔比阿婆坐，仲要罵佢肥婆，咁阿婆咪專登玩野唔讓位，同埋睇條女態度咁佢話要落車既時候態度一定唔好，咁阿婆比佢撞跌有心玩野小題大做要報警搞大件事都好正常

都唔明點解d人仲屌9阿婆有錯，喂大佬，比著係你答車人地專登唔比你坐仲罵9你你都會專登玩野啦嗎，我見到仲有人話個阿婆擺明唔係弱者，好心你地睇野個陣用下個腦，篇野邊忽有話阿婆係弱者阿，唔好自己覺得阿婆係弱者，見佢好中氣就話唔抵幫，而家成件事根本就係個女人先撩者賤先，就算個個唔係阿婆，係個廿幾歲既後生仔我都一定屌9個港女

我都想講

嗰呀婆中氣十足
點睇都唔似被推到頭暈啦 作大搏同情 死廢老

跟咁貼小心撞車啊

呀婆做咗咁多年人都唔識以德報怨
小學雞玩報仇阻撚住人落車？
條女係閪，但最後都有俾你坐呀
呀婆咁撚驚人整跌你就好心一早讓條閪女落車
出咗事就吹到睇唔到嘢 睇唔到點打999呀？
分化老人同年青人咪呢啲廢老造成囉

打和啦super

兩邊都唔係善男信女
睇上面形容個女人似係痴痴地
係成家人都痴痴地
個阿婆又小器要報仇
今次打和啦！

個女人係有錯 個廢老都有錯
廢老咁多年做人經驗 比人撩就要報仇

女既用袋霸位有唔岩
阿婆擋住唔俾落車一樣
如果係我就坐佢隔離咒佢十八代慢慢玩
廢老唔忍得